！接放工先會聚到人！

大家點鬧都好，事實係好多人而家都喺公司，我唔知點先救到Poly嘅手足，但咩方法都好，都一定要人

而要令到香港人唔返工，而家聚到人嘅可以去中環、金鐘、灣仔、太古接放工，接完放工先會有人，冇人就咩都唔洗講

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮